名正言順既狗公 我想跟佢學野

聽講食過好多女。如果你係本人 可唔可以教下我點樣食女 前題係我無錢

有錢

佢又無講錯喎 正如你落去蒲溝到條女都請下佢飲野先去開房啦
咁有錢包條女去玩下啲女受既咁問題係邊？點解你講到好似人地有問題咁？定你真係毒到覺得個世界要兩情相悅先可以係埋一齊要情投意合先可以結婚 要一生一世先可以做愛？

無話佢錯呀